[NS]Pokemon劍盾討論區#143 神獸大放題

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

今晚有邊個台睇？

有冇人教刷水君閃流程？

我仲未放工

我

我開台大家打下大冒險同4p?

咁等你

今次嗰dlc有冇限時活動？
呢排唔得閑玩

高速移動

pkm已復活

1日咁大把

應該有1星期貨仔既

Lm想知

神獸戰強制退出 下次罰幾多石？

解包有資料但至少我未搵到點得到：
毒貝比(禮物) Lv60
比克提尼 Lv70
雷吉奇卡斯 Lv100

down好耐都只係到一半

動畫都有OST
GAME都仲未有

想要UB波毒貝比

罰3石，最初水君卡關中

柱王我有個諗法係要齊5柱兼Lv100咗先…
…愈諗愈似以前上太空捉夢夢咁

毒貝比係UB但無得用UB ball
成件事好on9

竟然咁快1001

但連去邊度觸發都唔知

仲OT緊

留名

我team building 緊
想拎部switch 出黎

見到隻急凍鳥點樣先可以叫佢落嚟打

收工鳥
爆埋1001添唔知有冇清爆左機添

有冇人會刷閃?

OT師

有無台？

收工趕緊番去

去到佢分身個度 撞佢真身

記得唔好捉水君

隻鬼馬好難搞
沙朵拉成日打得黃血

你地真係打算刷全神獸閃嗎

唔閃唔好拎出黎 thanks

一隻都唔想要

捉左會點

浪費咗次機會捉閃（如冇）

咁如果要刷水君閃可以點做

狂刷大冒險

龍柱好似好過雷柱

新神獸是咪有不同形態

狂刷？咁如果唔係 係咪s/l返之前
定揀不捕捉？

雷柱=雷霆蛋

今次有水君？

捉左之後佢會要你揀拎走邊隻
個到有得睇閃唔閃，唔閃就彈game再重頭打過，應該係咁

咩神獸都有

有冇人知點刷regi系列 到底逃跑之後再遇嗰隻雷吉係咪會同上一隻唔同 唔想下下打死佢再刷好撚痛苦

但3次kill game之後就要俾3石先可以再入場

但sl得多係咪有懲罰？

所以無石咪唔好捉純拎石

點解kill game都有懲罰？

Lm

啫係遲啲會再遇到？

佢打一次唔好捉save左佢個窿先
咁就可以揀黎打

唔係開場就決定閃唔閃？

肥大係邊捉

V仔獸識自學V型火焰

大冒險刷神獸閃
最尾捉完唔拎神獸
揀拎第二隻寵走唔得咩?
一定要kill game?
睇台仔話捉完神獸無拎走都可以再入場

打一次->唔捉->出到去佢會幫你記錄低個窿->有得揀佢黎打->慢慢刷

話說大冒險堆野生/租借保底4V
可以順手捉嚟做球種
呢隻雞個色扮閃呃人
搞到我焗住用火系去打水君

想問下三柱有冇閃光
仲有 有冇人知烈咬陸鯊係邊有得捉

閃廚最黑暗既一日

無記錯既話登頂隧道有圓陸鯊

屌 捉左水君係唔係冇機會再捉閃？
早知唔玩住啦

全部柱都可以閃

其實開多個acc刷唔好咩

我都係捉左拿埋
要開個新ac再刷

dlc唔係跟ac?

如果你set左做常用機可以跟機

有冇得係唔犧牲個啲石嘅情況下刷

跟機 好撚反智

去前代捉

所以肯打就可以狂刷

唯一德政，俾死心fans任刷

任地獄

好煩
都係等1、2日多d攻略片先玩
次次都係咁

今代咁樣會唔會去返usum刷仲好，依家唔駛理性格，上到黎換mark就得

其實係

一早就話返usum插

FF可唔可以借機直播機黎比我Cap clock

開多個ac刷可以當順便拿埋第二隻馬

捉左成日都未見過0速蕾冠王

Fb個個on9仔都show隻公廁黑毛蟲出黎曬閃

烈空？

係 最公廁嘅色違寵

都可以 下次提我帶

嘩依隻我有n條

有直播機刷輕鬆好多

我係，因為我xy 先入手正作，usum就先拎曬正常顏色，所以冇咩閃寵

我係唔太了解刷閃寵既樂趣 我只覺得好煩

咁你又追閃超貓

普通pkm可以唔閃 但係神獸一定要

頂唔順狂loop
捉齊神獸就算了

點樣activate個DLC2 我之前6月買左

部3ds唔係身邊 有排都無得過舊閃
以前啲閃今代一次過刷返晒

更新左未

又要入多次CODE?

選game畫面禁加號更新

點解我搵唔到
其他洞穴有冇

台

你又冇買dlc

要唔要資助我

唔要

登頂隧道見到

分身去到人馬合一果個位話要做冠軍先可以挑戰

裝完個王冠落木雕到，之後有隻野打，好似神獸黎，但唔比捉既係咪要打死咗先有得捉

咁真係幾麻煩

之後有機會

搵腳印好撚辛苦呀屌

我反而係唔理解球種既樂趣

無咁快捉，跟住劇情慢慢推進

收集控先會明

一隻一球種就夠，除咗瑪莉露麗唔追閃

Why not both
對戰不用閃 對來幹什麼
閃寵冇球種 閃來幹什麼

唔知播d咩 或者睇我練寵

即刻用分身衝進度先

9:00

迷你龍 係邊度有得捉？

唔好意思貼過

急凍鳥中冰雹

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

樓主 pin this

好缺柑果球捉神獸

留左80個UB波就係等今日

開分身衝進度拎波

仲係搵唔到
睇黎今日唔適合刷閃神

熄機 會罰？

捉咗唔會再出？

捉左就冇得再捉閃

第一次打 輸咗畀水君

好似劍係寶貝龍
盾係圓陸鯊
應該版本限定

洗唔洗save load 再打唔捉
定繼續推劇情好

邊到有新衫買？ 準備變真閃焰團

捉完唔帶走就得

結論即係如果要特殊珠種刷色違神獸，一係要用1球，一係罰3石？

同fd連線既話都係場主先可以捉隻神獸？ 定係未捉過既就可以捉

唔該
咁我用home換算

第一次見蕾冠王有咩要注意

咁弱智？

鐵啞鈴 同迷你龍 大家搵到邊到捉未

鐵啞鈴係上雪山會見到

超+飛

想問下豐饒之王點解？ 佢叫我調查我問咗成村人都冇嘢發生

係我廢定係點，逢親曠野既位搵路一兜得多轉嚟轉去就好撚想嘔
頭先登頂隧道兜咗好耐先出到上通頂雪道，好撚辛苦兜多一兩分鐘應該真係嘔...

蕾冠王的外號

你真係問哂全部人既話係會叫你翻去同蕾冠王傾計

請問蕾冠王點分體？
黑馬白馬係咪同一個number?
定就咁丟返隻黑馬蕾冠王可以儲埋黑馬個圖鑑

有冇盾版嘅可以幫我捉烈咬陸鯊

用你整既騎英之手綱
yes same number

thanks ff 巴

水君係咪捉左唔拎走再SL 就得? 定要再save 先?
同埋想問下唔拎走係咩位禁? 日文唔識睇驚禁錯

我自己都笑咗

屌 刷色違難到咁 場場花20分鐘睇有定無

想問下刷三柱閃光要踩地板前save 定 踩完save都得?

三神鳥喺邊個位置？

三雲點轉型態？

台呢

想知打普通極巨戰有冇石

小栗巴開左
YouTube search rickylo

劇透注意 ,

呢加嚟講呢個post 都幾可信
唔知夢幻對決會係下個dlc 定係呢個dlc 嘅嘢

有，打過紅光5星1次，出得1粒

咁唔打了

想問吓係咪第一次打完水君捉咗之後唔拎走佢就可以刷色違?
好驚唔捉/捉完唔拎之後會遇唔返水君

等亂數

note3有講

係

如果有下個DLC 我相信大部人屌完都係會繼續買
包括我

係淨係水君冇得刷閃啊其他都仲有得刷 唔好嚇人

DLC好過出聖劍聖盾

可以
但有人捉神獸係用球種捉 捉完會冇左個波
就算冇要返隻神獸都計你用左波

搵腳印搵到眼都盲

即係想刷閃神獸,見唔閃唔撚捉就得

好想知 轉夢特果個道具 會唔會影響到生仔功能 （普/夢特）

想問下係咪有4個save位記錄神獸？

一刷中左

有無UB球種撚交換
我有
圓陸鯊 夢特 5V （未鎖性格 可以轉 固執 膽小only ）
鐵啞鈴 普特 5V 固執

想換 DLC2既UB球種 特別係
冰雪龍 夢特
尼多蘭/朗 夢特
寶貝龍 夢特

想問下會唔會有今集先解封既球種list

UB波是咪每人得1個?

你見到visa有咩咪有咩化身gen3主角全部都有得捉

我個list最齊

可唔可以乞你呢兩隻球種
咁岩最想要係呢兩隻

可以比其他籌碼

你無就比XL我啦
但要等一陣
隻圓陸鯊要即場生比你

多謝ching

比個連線碼比我
生左蛋 固執黎 唔知幾V 應該有4V
因為我拎左隻0S 百變怪生

0721 1031 文信

究極球迷你龍（未有夢特）
狩獵球 重量球 鐵啞鈴
月亮球 寶貝龍
速度球 夢境球 火稚雞
誘餌球 古空刺魚
夢境球 青綿鳥

換任何雪原究極球種

自己睇係咪夢特 唔係我聽日再生比你

夢特黎 thx ching

大霧搵腳印 真係CLS

草地

同人組隊打神獸 先發現好多弱智
夾都唔識夾 冇teamwork 拖累晒成Team
用租用精靈 真係發現好多人唔識玩

新道具萬能傘唔防冰沙？

勁多on9換左d克屬勁寵做垃圾
做乜野姐
有滿血惡屬白狗唔用
拎棵菜打鬼龍係咪勁d姐

防冰沙有護目鏡

我知不過覺得一把遮唔防冰好怪
係咪只抵消自己係晴雨下既招式減益？定連天氣加乘都冇埋

想問神柱刷色違係要SL方法？

今次個大叔我覺得整得幾好幾搞笑

草原完咗100%，反而我覺得輕鬆，平時細心撚

應該係 我都SL刷緊
不過唔知踩完地板先save 定係踩完save都得

可以揍得傷人嘅冰雹用遮擋唔到其實都正常

好麻煩

有冇人係捉左冰馬？Home圖鑑見到有兩隻馬唔同no.

磨左勁耐最後用商店巢穴球捉左草劍是否大不敬

睇置頂

刷閃不對戰 刷來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

有左夢特藥呢堆閃拎上黎更加有用

係時候傳晒上黎了

我玩唔起神獸球種

巢穴球都算係球種既
襯就ok

實在唔想用great ball ultra ball m波

白波 豪華球是基本

原來野味入左境
可以拎返let’s go隻青色野味出黎了

白波柒撚到除非隻野有9成係白色否則唔會用
用返紅白唔好

all > 紅白

自答
柱王要齊5柱之後去一個特殊den召喚

唔係有隻要2揀1？

所以要靠朋友

兩隻新柱要邊隻好

條韁繩好似用唔到落第二隻屬性既馬到 咁我第二隻刷出黎既點合體

地龍同血翼版本限定

下個月群魔亂舞

我覺得易搵過鎧島地鼠,真係少啲眼力都搵唔到

今次DLC有UB?

有

兩隻睇落都唔勁
等人開發

我始終覺得就算招式池細 200速都係有價值過200HP
電柱我個人感覺好少少

刷A0人馬刷到絕望，刷十幾廿次頂盡都係得普普通通

m波定月波
除非你歐洲人 刷依d野本身就冇預一晚半晚搞得掂

未得閒玩 諗起之前儲嗰啲m波可以逐隻神獸掉

真係用唔到？

係咪要先解除合體(好似黑白冰龍咁)

M 波 我淨係刷一樣姐，點解要咁對我

笑左
慢慢扔

想問下 刷色違神獸 係戰鬥畫面已經有分色違定無
網上話 要捉左之後先見到 都唔知真定假

即係我捉完 睇隻野係咪色違 然後SL大法？

要捉左先知係唔係色違
SL有兩個方法
追球種就淨係捉神獸，捉完唔係色違就kill game再打過，但係咁樣做會罰石
唔追球種就捉神獸之前捉多一隻寵，捉完神獸之後見到唔係色違就拎走隻普通寵，然後再繼續刷。

拎走左隻神獸就無得再打同一隻神獸?

冰雞好夾M波

閃除外

刷左幾個鐘先刷到隻閃光柱 點知捉極都捉唔到
仲要掙扎到就死 迫我車個M波過去

鬼龍單挑打左4次先勉強贏到

硬到仆街

150粒極礦石可以換1個UB波要爆肝了

想問點解開搵腳印仼務
我一上島見到有個cut in睇藍色腳印 之後我冇理佢 解左大叔主線先
而家觸法唔返個腳印

可以再打
但係贏左就會着草冇得再捉多隻
我打過三次水君

我有土地雲個紀錄 歡迎拉我R

其實點解蕾冠王要 0速？

欺空

想知異獸是咪一樣只可以捉一次

大冒險捉左唔keep係唔係都會冇咗粒波？

呀呀呀呀呀UB波毒貝比啊！！！！

無色違

色違之前(上代)派過

冇玩usum

上網睇話喺 pokemon go 傳 pokemon 去 pokemon home 之後可以喺神秘禮物拎到。
但點樣先可以由 go 傳去 home？搵極都搵唔到教學片

好似依家未得

beast ball雖然有得換，但都要打好多場先換到1粒

都係預嚟捉神獸用

想問吓其實如果唔開home/bank會唔會好大影響？定係純粹係比人舊版過寵方便d?

如果你冇舊代 咁只係方便你留位儲圖鑑
同埋home間唔中會有寵派

你地用咩pkm黎打到隻鬼馬殘血

D租隊廢撚到呢

唔該
Btw如果我有齊劍盾 dlc係咪都要買兩次先可以兩個版都玩到？

打神獸個度，如果唔係閃啦，我揀左第二隻走，再入返巢穴打，會唔會都係同一隻神獸？定係隨機第二隻？

DLC要分開，兩個版本有d限定寵

我想要 帶我

終於似返啲樣

看破再刀背打

巨樹丘陵果棵大樹只能搖一次？
好多果

想嘔

睇雪拉比極巨大有原版雷鳥
我今朝仲開番vc紅版玩

UB波咪算囉

大家訓醒未 我應該11點開台打dlc劇情
一齊入黎吹吹水

Gen8好似冇咗看破

屌係咩

還我圖狗

還我黑洞狗

惡熊貓false wipe

Swipe

點解同晒全村人講野個村長仲不停叫我睇雕像既

換催眠又會俾鬼馬打到重傷
真心煩

咁我1點開台

佢會問你save唔save 個神獸record,你save左就ok,下次可以揀佢刷閃

成朝係度review返舊寵+比返個對戰mark佢地重新學技
虛吾竟然唔識劇毒
爆肌蚊冇左鳥棲盾型弱化左
Beauty識近身拳 唔會再踢落地 好穩陣
教學技有三連冰踢 威力差唔多係冰光兩倍 好用 唔洗再玩兩刀
紙劍冇左順風雙打應該差左少少
電木冇螢火醒力 玩法侷限左好多 但極巨電boost電技係其他電飛神獸做唔到既事 小丑又係冇醒力 打擊面細左
鐵火輝夜本身stat型 有極巨仲勁 配技本身就冇乜分別可能努力要微調
壘壘石、毒龍同之前冇分別
惡龍一向係廢

要3ds過寵係咪即係要比兩邊錢？

yes

咁傳返去sw嘅神獸
係咪轉mark就打到2016？

FF貓，你的資訊真的很有用

都係yes
不過或者叫2021貼切d？

費洛美郎真心勁

唔係打VGC點解要將舊寵換新mark? 留黎4p 66 陰人仲好
要新mark今集再捉咪得

in 老母 we trust

得舊代先學到招既寵個d冇轉到用黎4P陰人
當係更新既概念姐 我諗將來gen9 gen10都可以一路更新個mark

有無網有齊所有資料睇

燈塔更新好慢

雪拉比

晨早流流唔想睇英文

去睇日交網

更加唔想睇日文

急凍鳥邊隻先係真身定你鳩撞

根據特別篇應該係有影果隻

根據火影就係有九尾果隻

分身個陣揮手個隻

佢跟著轉得咁快佢飛走嗰陣都有我揮手呀

啱啱撞中真身嗰下save咗

夢特性流氓熊貓刀背打
用拋下狠話換下隻放異常

順帶一提我用找夥伴係改唔到對面特性

或者用水主浸咗水先

想問下㨂黑馬定白馬好
定係其實冇分別

想下係要刷雷冠王0攻定隻幽靈馬0攻，定兩個都要0攻？

開個新save兩個要曬

你問呢到d人個答案一定係both

我爬左文咁耐都冇人問都估到

強迫症未嚴重到可以係咁重複睇劇情

both
但推介分兩次刷
一次過兩個0機率太低

唔講更新慢先，首先我都好少執齊所有嘢放上去

thx

等我依個擁有pkm N1嘅expert翻譯依張圖

連接這個世界與究極世界的神秘異空間大洞，由莫恩博士發現。

在這個世界的遠端棲息著與我們不認知的pkm的神秘究極異獸。

滿分！多謝！

ching有冇進展？你踩前save定踩完save？

ching 你踩地板前save定踩後save？
準備去刷

努力緊

淨白馬玩空間隊好似好撚勁

小學生程度

其實好似0攻影響不大
0攻蕾冠食欺詐最低傷害都98%，如果係Y神就直接確一

0攻馬欺詐只係兩倍，0耐久食一下有98%機率過半
你得0.04%可以食三下...

新save要玩到拎冠軍先可以捉

寧願所有神獸6項全0個體好過保底3v

拎冠軍係指主體個到?

3V 1項0好過啦
今次極巨窿仲好似保底4V...

新save過隻主寵去正身食滿100lv過返去新save就秒住過

Save 咗會唔會定咗隻神獸係唔係色違

捉人馬話要拎冠軍先有資格挑戰

唔會，所以可以不停刷到閃為止

98%即係有機會唔死
只要中2%機率成件事已經好唔同 直接逆轉勝都有機會

純黑馬就只係減傷

玩得pkm都係小學生

上次刷刲面神2個副account都拎左冠軍

當然只係追求完美先要刷既

新手問 係邊個位sl 開始刷
第一次見隻馬？

去到神殿用羅白引完佢出黎之後

大頭仔上咗馬開始刷

秘密就在究極之洞

Thanks 師兄
點解要刷0攻嘅

黑馬先要，因為怕欺詐。

今年10碎

化石寵都有埋球種，球種撚收集之路永無止境

任狗迫害球種撚

本身夢球齊咁濟，而家又多左唔少窿窿

踩完企係個柱前面save

球種其實點玩

好似好多師兄都追球種

@肉腸

將精靈放係最襯既一個波=屋企入面

Galar化石寵入曬den咁正

即係水龍電龍都有球種？

到我直播 可能玩下4P同66

去左食飯 2點返

屌 一行出去雪源就要打個lv70NPC
即係要過晒表關先玩得

我粒羅白種子放雪地就出白馬放墓地就出黑馬隻神獸配邊隻色馬好

睇你鍾意白定黑冰定鬼

主要有兩種，一種係淨儲襯返隻寵d色，一種係每款波都要有一隻，btw球種對隻寵能力無影響

無得孵情況下淨係整隻襯色自用就算

傳隻野去正ac食糖升lv咪得囉

標準答案係both

冇得生個下先陰公

Z蛇on9 到
殘血變半血

你開台叫我

刷緊beast ball色違

gen8果幾隻大哥哥整一隻就算

有冇師兄知究極異獸要點樣打？開始劇情？

好彩4隻都冇打算用唔撚捉
想練隻冰雪龍同岩暴龍，配咩波好

想問下要點樣蟹發搵腳印,博士間屋無人

之前又話可以造球種

魚龍果d點球種

有den

觸發*打錯

屌
之前刷齊左4隻閃

做左傻仔，換齊4閃，搞d咁野

再刷過
依家見到嗰4隻紅白波閃都唔開胃

OK 下午應該會再開

邊個估到化石係雪原都會有埋球種

但依然冇人做立

白冠王
努力值分配 血攻定血防好🙇‍♂️

冰超太多弱點
但打點唔錯 我會偏向攻型

等你做

想問下單機係咪做唔到自傳道具

都要有先得㗎

仲未得閒仔細玩
淨係打咗兩次極巨西洞

大冒險d神獸捉一次係咪就唔會再出現

係，就算入其他fd場都捉唔到

盾版入劍版神獸場係咪都無得捉

Pokemon from dynamax adventures
Odds are exactly 1/300 without shiny charm, exactly 1/100 with shiny charm.

All shinies found this way will be stars .

蕾冠王同隻馬要係邊個位save 先可以刷個體?
隻馬第一次打之前?

去到神殿合左體之後

當然啦

大冒險唔肯定係咪每日有3次kill game唔扣石機會，暫時今日kill左兩次都無罰石

發覺同npc打仲好過連機
啲人仲伏過npc

打完明星賽個ball guy走埋嚟仲以為送多set波，點知只係兩粒金珠

下個post可能要置頂咩係/點解要A0 S0
感覺新人會覺得成班痴線佬

pkm邊有新人玩，全部都係老人家

有無人得閒幫我傳隻馬鹿去第二個save

咩係A0/S0:
物攻個體值0-因為有惡系招式 Foul Play 參考防禦方物攻數值決定傷害 鬼人馬鬼+超屬 惡系傷害4倍 物攻0就有機會唔會被一招打死
速度個體值0-有招式欺騙空間 Trickroom會逆轉場上精靈速度 愈慢係TR下會愈快 冰人馬本身速度種族值30 屬於速度線激鬥區(有大量精靈都係30速度) 所以如果在欺空下運用或者反欺空 S0是必要的

A0 S0只係追求完美的表現
對戰中知識同操作更為重要
所以唔一定要強行追求

哎呀依段唔記得置頂tim

大冒險點樣可以同fd連機？

諗起d人連新手御三家都要刷啱性格先起手

係咪confirm咗打放提會有機會遇到立方獸?

Npc不知幾撚勁

隻合體馬唔係劇情一定要捉架咩
屌佢老味咁撚難捉既
掉撚左幾粒鐘波都捉唔撚到

MB幫到你

本身已經全閃神獸
所以冇買dlc 啲寵擺曬喺home
dlc係咪剩係多一隻神獸?
定仲有咩特別

競賽球爆肌蚊已捉

唔計神獸，限定版本係咪得劍寶貝龍/盾圓陸鯊？

有無人有lure ball 寶貝龍, 可唔可以用safari ball 鐵啞鈴換

劍菊石/盾萬年

除左隻大頭重有新3雀、電龍柱同隻馬

粒波點入手

雪拉比話有

好耐之前咁啱reddit有人柑果換狩獵競賽球，跟住就換咗幾粒備用

見HM 更新左 係咪拎到極巨美錄啦?

我知有得合，想問佢歐洲人合到定用球種寵同人換

極巨冒險有bug?
隻冰化石龍招泰山壓頂對住多龍寫效果絕住

冰皮膚

多謝師兄講解
新手受教

係喎

巨金怪用咩波捉，入人地場見到色遺爆波捉唔到

有冇ching知雷吉系列鎖唔鎖閃
想刷

入人地場係難捉D
最穩陣就大師球
無大師球就黑暗球

雪原坑開到信使鳥會有機出夢波

樓主好廚

成隊最唔廚係火鳥喎

btw 三連踢勁係勁 但好似都係冰光穩陣
只踢一腳想死

我想問咁刷法刷唔刷到夢特？
其實刷色違有咩用？我見有啲色違仲樣衰過原色

夢特唔洗刷，打夠石去換粒藥食就得
色違純粹係個人需求，落場打除左型D唔會有其他差別

打緊劇情隻鋼柱
捉左70粒黑暗球都未捉到 已經用埋催眠
點樣捉架屌

我用左30幾粒時間波

明白
我都係喜好原色，如果夢特有得啪藥變，咁我唔刷了！
不過我想知有冇咩網睇到劍盾分別係咩限定神獸？

有得睇邊個DEN捉乜未?
想要電擊魔獸

去到RANDOM寵打神獸都要俾D未進化既你用

火恐龍,屌佢個西
仲要用煉獄唔撚中

夢境球水君got

可以刷閃

5點開始

鎧島好快有DEN資料,雪原仲未有

有分別 輸人唔輸陣

想問下今次依個DLC有冇新衫買?

拎隻100lv去新save打好撚on9
唔係打自己就瞓覺

其實鬼馬勁d定冰馬

要先傳你隻自己id寵過去升100lv再返黎用

冰馬主打空間
刷到0a都唔錯

好咁我唔拎住

依樣野好睇人
鬼馬打冰馬鬼馬有優勢
但冰馬打擊面又廣d

0S

打錯
係0s

三柱有無鎖閃

想問係咪有d 智爺比卡超可以拎?
邊到會有code?

凱路迪歐用咩球捉好

閃？

用同id

鋼柱用咗幾粒重球就搞掂咗
眠+1血

誘球

想問下神獸捉完冇揀 有冇得再捉

捉完冇揀，有得再捉

傳隻主去正身ac食糖升lv，最好學埋範圍技

lure絕配

有咩精靈好推介

0速蕾冠王+速度3白馬
應該合格啦？

幾粒重波

點樣分開捉 ？

白馬都要刷0速

個波唔合格 重捉

合格啦 再刷都唔會刷到更好

要的話咪開多個acc刷白馬

白馬唔係潛水波最好咩？

Ub 波

ub立方獸已有 唔好重復捉

我重波好少用剩好多所以可以奢侈d

屌喇星啲豬隊友搶撚住黎換做乜鳩
有個人俾神獸克住屬換唔到
最後係咁死搞到嗰場捉唔到要打多次

暫時d波想用黎捉神獸閃，應該唔會捉普通野

艾路雷朵
廣角鏡 催眠術 落雨/太陽 精神刀 刀背
開頭用精神刀砍先刀背快d
天氣係沙雪防隻野死用

重/月啦，ub同潛水有咩分別

我班npc幾生性

蕾冠王係封面神級？打rank唔用得

新寵本身就未用得

我見home通告下月對戰list都冇佢份

佢係S級

ub毒龍點攞?我見serebii寫15次極巨冒險+ubstory，我打咗15次又有嗰張傳說筆記?都唔見個山窿有既

試下問門口個女仔？

幾時派

入面個個都講咗一次都無，個女淨係畀咗副黃色眼鏡我
定係要打個醫生嗰款無盡版

毒baby會係自己喺電子板前面

開左個分身係唔係無得上網玩
有冇得share Nintendo switch online

就係無
定係關張筆記仲係?事
但係我去咗搵橙衫佬完咗打埋明星賽應該完哂劇情啦

你慢慢打應該會有
我都係唔知點解佢自己出咗黎
可能要捉幾隻ub 先

唔計水君捉咗16隻神獸包括3隻ub啦

想問下柱想擦閃係唔係狂打死佢直至出閃?
係唔係愈殺得多次出閃機會愈大?

打固拉多
係咁比佢地震+斷崖之劍 / 噴煙秒全場

渣Ga

最後一隻放咩好
不服輸電雲
Support 閃電鳥
定係月神
求意見

你單打定雙打

打ranking無得用一級神

雙打

而家都無一級神

你話考慮月神呀麻

I mean 克雷色利亞 sor

干擾有咆哮虎同fini
有雙威嚇物防面應該唔成問題
你其他打手都係物攻 比我就會選擇多隻輸出=不服輸電雲

廚到癲...

2020

打Rank 用
唔廚根本無得打

依隊咁嘅野
想睇下喺2021仲生唔生存到

點解會有惡食大王打

順風手用 水君 拉龍 定雲好

DLC222DLC2 有啲隱藏野
終於似番少少以前啲pokemon game

捉神獸個機率好似以前咁

有多龍拉帝兄妹邊有命開順風

係村拎咗隻科斯莫古，係咪可以進化到太陽/月亮佢加特攻，減防禦，收唔收貨

減防禦就冇可能收貨
不過可以食薄荷改性格

性格可以食薄荷改

係咪日頭進就太陽，夜晚進就月亮

舊dlc隻熊有冇話進邊一邊好d?

依d問題叫人點答呢 各有千秋

咁快就做咗舊

劍太陽 盾月亮
好似係

點先可以令索妮亞博士係條村出現
觸發唔到三劍客個任

睇腳印

大柱神
可唔可以combo 刷色違
因為呢場係極巨戰 唔知combo連打
會唔會提升機率

刷三神柱嘅閃嘅s&l點喺邊？入去之前？定可以踩完save多次？

踩完save

機率幾多左右？

聽講話極巨大冒險有閃符1/100，神柱咁樣普通刷係幾多？

鬼人馬係雪原新pkm？
google"鬼人馬"唔見有關於pkm既result

認真唔識花名唔係玩膠

鬼馬騎人咁解

即係蕾冠王(暗騎形態)

10年後會變帝騎

如何

蕾冠王唔重要,佢隻馬先重要

咩野如何

想要內斂

去對戰塔用50bp買內斂薄荷

你有買family plan咪得

極巨西窿閃率
有閃符1/100
冇符1/300

隻馬580族仲高過隻王

蕾冠王係s級神獸，對戰塔規冇得用

M波A0算鳩數
之後先再刷
唔想成個假期都望住隻大頭仔

咁都唔算好差
但要打咁耐

S/L扣石先係重點

隻馬用唔用得

遇過一次

打完兩場sL再打一場不指定
之後再打兩場 再一場不指定

急凍鳥有啲似上位版
用黎counter 欺空嘅公鹿

想問吓個特性膏藥係咪一定要用200石黎換
如果係嘅話啲石可以點樣打快啲
1場得3粒

打神獸窿打贏至少都有6粒吧

捉左奈克落茲馬會比一粒你

有無巴打得閒可以幫我轉幾粒波

有冇師兄有劍盾啲神獸嘅分別

上一頁有link

即係隨機直至極巨撞到奈克？

Yep
同時可以試下問個女
佢有機幫你locate左打邊隻

謝謝你

條link啲神獸係極巨洞？

我劍可以捉哂固拉多同蓋歐卡，Y龍都捉到，其他未見唔知

想問下點拎毒貝比
拎咗 ?????? 個張嘢
又打咗 15 場以上 (15場洗唔洗上網同人打?)

性格唔係可以改咩點解咁執着第一手捉嗰陣

有得食薄荷

打大冒險有11粒

想問下有冇巴打可以比隻 老翁龍 同 冰砌鵝 我開圖鑑,開完再比返你都可以,差呢兩隻就開齊圖鑑
開咗連線交換,pw: 08520852

係咪第一次唔可以同好友連?

係COMMUNICATION 果到一路見唔到fd開場

新人報到 依加先見到依個post
想問下有冇ching知道球湖湖畔有個角落位有塊墓碑寫住「傳遞...XX...聲音」有冇d咩隱藏劇情?

花岩怪

要拎花岩怪過去先觸發到?定要拎其他野?

解到最後有得捉花岩怪

有冇巴打有夢特UB寶寶暴龍

其實每隻神獸只可以捉一次，咁我入啲friend嗰啲埸點計

打完之後隻神獸會走佬

咁如果我自己場，捉咗其他怪隻神獸會唔會以後都唔出現問咗安全啲雖然我覺得唔會

唔係有版本限定咩？ 劍版固拉多同蓋歐卡可以同時捉？定你打街場？

離線有
上線冇

隻馬有冇咁撚難捉...

似有實戰價值

下，咁百科咪資料錯左，佢寫有版本限定

你連人哋個版本唔計

唔好意思想問個好白痴既問題
同一部switch點樣可以由舊save轉d寵去新save?

退出了，下集再見

home

DP復刻未？
未嘅我訓多陣冷凍倉先

我係劍盾爆左一次機
想開個新save玩 唔係舊game過寵落劍盾
因為如果開新save玩就用唔到同一個N記ac
又要開過個 但開過個就用唔到Home

可以分開既咩？

同一個home可以唔揀唔同game既account

想問鴨嘴火龍要點進化已經拎左熔熔岩增幅器

裝佢交換

土地雲劍盾係咪變唔到形態

吹左依隻出黎

用埋晒啲ub 打鬼咩

Ub廚

ub同普通寵 個spec真係差超遠

單打ub特性已經太過份

前面我輸到乜咁 一出ub先逆轉到

雖然我最愛紙劍
但FF真係太廚

下次唔比用ub我執隊

下次到我用輝夜

岩先hehe隻輝夜 我三隻都冇技拆佢

我諗住肥大火拳佢
點知比小栗讀中冰光殘血

順便求下種先
lure烈咬 fast火雞,電擊獸 love差不多娃娃
safari 毒氣丸，垃圾袋

我仲爭同林巴一街雞數未找

DLC2後環境大執位 要適應下

只係排住先

要裝返飛招比肥大了

原來要用道具
咁係唔係擦黑馬A0就得？
定蕾冠王都要A0?

見人用雙翼
都ok

純黑馬應該冇咩實戰作用

佢格/鬼個鎮買寶物條友

咁要A0既意思係唔係睇合體左個形態就得？

點解d人可以咁神心入大冒險專登玩嘢

有樣野想問
如果我adventure 最後果關遇到神獸
我選擇逃跑
之後係咪有機會遇返呢度神獸?

出左去有得save個窿

Thank you

無nso既劍版係咪一定冇得用y神

面連囉

求先邊個話會長姪女唔掂嘅
依家同我開佢老竇張聯盟卡睇下

邊個係會長姪女

鋼個隻聖劍士好難捉 成日比冰整死

帶隻精靈轉天氣咪得

有冇人知呢袋嗰啲白金寶珠白玉寶珠 楔子 轉換形態嗰啲item 邊度有搵咗好耐

沙漠嗰個城
同賣雜貨嗰個傾計

鬼格gym地攤

粒波冇實戰價值

態度正確

駁唔到

到底點先可以唔罰3石刷閃水君
我第一次打完 唔帶走
過完動畫&出返去洞都唔見有得save洞

其實計時波個特效幾靚

快到連Trickroom都限制唔住既電柱

點解會tr下最快

bug

好似話overflow左

只要唔修正就唔係bug

磨多 磨多嗨也菇

超越系統限制的一擊原來係真

老任可恥 抄完原神抄刀劍

肯定會fix啦

超越光速 , 進入咗時停的領域

GF: 唔FIX就唔係BUG

Z神好難打連線都打剩半血

最盡打到紅血
一變高達即刻打唔入

係，同埋真係好睇運佢俾d 咩pkm 你

鬼龍閃能咗終於破處第一隻閃神獸

原來阿女可以無視版本幫你出神獸
盾出左隻Y神獸

裝咗件弱點保險比隻班吉拉但突然冇撚咗件裝

因為用左

消耗道具黎 下次小心d

搵鶘合返啦

想問下係咪得極巨冒個閃率先係1/100
4柱個閃率係咪1/3XXX果個

你地刷閃神獸係咪狂扔稀有球種去刷？ 咁搞法100粒都唔夠玩

人馬同冰龍一樣同時只可以有一隻，蕾冠a都一定要拆咗鬼，蕾冠b先可以騎b

突然醒起個pokemon sleep係咪已經中止開發

蕾冠王同隻馬唔同球種嘅話合體跟邊個？

跟足黑白龍玩法

有冇人有查統計數據舍個discord群可以share

得一粒點刷..

max lair打五次輸四次
啲隊友係打神獸前會突登換走隻剋屬

戰極CSM 第一波已經殺我50000 yen

FF,我記得之前你俾過一個PKM discord check D人用咩技多咁既
求link again

有啲人有好多

捉龍定電好

極巨冒險連網唔入密碼就咁簡大家一起打係咪一定自己會係個場主?
咁去唔入密碼既街場咪永遠都係自己嗰邊既神獸

已經捉哂兩邊陣間去捉雷吉奇卡斯

要雙ac?

係
雪中溪谷落寢床零零舍舍有個唔發光既den

有冇人有check 數據個個discord群可以share

呃有咁既事咩
我已經唔記得了...

用豪華球捉三鳥每隻應該預幾多粒sosad
已係1血麻左

11:00開始

豪華球同精靈球一樣冇加成

太耐冇玩
比朋友叫我玩返

[問題] 極巨大冒險刷色違

台仔教S/L 3場唔捉一場可以一粒波刷閃

你朋友是好人

開多個ac捉齊是常識吧

FF 巴
我係蔡司巴

要研究返點玩對戰先

屌急凍鳥點捉 出埋求雨 跟住個雨一停就死左

我直接滿血開始掉波 反正佢每turn都比雪打

帶隻大嘴鷗同煤炭龜改天氣
一停就即刻換，咁樣會唔會有用？

頭先冇起到底認唔出tim
入左雪原一大堆準神 對戰點玩真係要研究下

換個防塵眼鏡比佢

我用豪華球捉哂三隻 好彩既5粒內

唔好彩既都係用十幾粒

頭先唔小心打死左雪原隻大頭仔
係咪照慣例都可以捉返?

咩招可以掉個道具比對面sor唔識

Trick

第一次遇鹿係必定要殺

想問下想最快拎到一堆月亮球應該點做

兩個新角色好似完全無劇情咁

Ironman

同埋睇隊友
試過幾次揀錯路
同埋D隊友場場都要換pkm
勁寵都要換

開新ac或者用波同人換

火鳥唔係火系
雷鳥唔係電系
急凍鳥唔係凍系...
點解仲叫火鳥雷鳥急凍鳥
不如叫惡鳥 格鳥同超能鳥算鳩數啦

開新ac係點做法

因為d人一開始望落似關東三鳥
然後叫開就改唔返名了

包晒橙d lock seed差唔多啦

都係正常咁玩，特殊波係難入手，就算DLC合都勁低機率先出

依家好後悔自己當年打完xy就封印左部3ds, 後來買埋寶石版都係得個擺字，呢幾年曾經有一兩次想入返坑但又無的起心肝，依家神獸放題狂睇啲資料網，先發現自己呢幾年係錯過左好多配佈神獸
明明部機又無壞，機會擺在眼前都無去拎
依家睇返淨係得一隻雪拉比係bank

加返galar應該會好理解d

好啦唯一係唔知港魂開唔開
定等現貨可能仲平

一堆化石寵應該係向crown tundra個原型蘇格蘭致敬,
蘇格蘭係啲化石出名, 而且亦可以講係現代地質學嘅發源地

Zero one近幾次d dx野港魂全部都冇，我有d驚驚地
點解現貨有可能會平d

因為話有代理所以拉打野之後唔再放港魂
好似上期ixa同kiva 現貨價可以做到比網上訂仲平

我諗DX同CSM只要一出即去買 應該冇問題既

有無人知點捉巨金怪？
好L難捉

Ic
Csm現貨貨量充唔充足？
到時真係趕唔切即刻買，要食少少炒價買到都ok

花名都想買戰極？
至少前兩次都見有貨 我都預真係唔得就食小炒

Dlc2 果隻呆呆王 係邊度有得捉？

要進

捉個鐵啞鈴升上去唔好咩

鐵啞鈴都唔L肯入波
CLS捉咗九個字都捉唔到
嬲到想用大師球

係凍海同搵個NPC換個王冠

唔好晒啦
如果對球種冇要求一係我生隻比你？

好呀

戰極係我入拉打腰帶坑嘅契機黎
當年後追dx戰極追唔到係我一大遺憾黎

柱王變左次級神？
定其實不嬲都係

PW 2345 0678

不嬲都係

一齊落gaim深坑

我仲未捉到大頭仔
辣殺驚

全宇宙都爆晒機喇

Searching

嗯...search唔到
或者你比pw我試下？

有了

但今集只可以兩隻揀一隻

佢講柱王

岩岩打雙打
見到人諗住用化學變體用
結果隻毒氣雙子死左之後秒變垃圾

Thx 巴打

前晚我都捉到火滾1血麻左都唔肯入波
要用兩隻天氣寵不停轉天氣

推

屌那星 劍版拎曬d 勁神獸

I know that feel bro.

X 神真係喺劍度？

好過打幸福蛋

有無話每隻神獸只可以捉1隻？

冇錯

係咪雪原一開波唔打主線就可以開極巨大挑戰

終於捉到 但28攻

再JJ插沙求幫手
有無巴打得閒幫我轉6粒波

我仲以為你捉唔到意思係 要刷0攻

0攻2021先刷啦

三鳥性格個體fix 左? 火鳥捉極都一樣既, 同埋點解麻痺唔到既?

要成個地圖re先刷到

可能繼續推劇情了

咁點解麻痺唔到佢既

係，琴日喺劍版捉咗

fuck 準備多一隻Y 雀，仆街

想問下三劍聖d 腳印係咪通常係樹腳 我地鼠都搵唔哂

想問下 開始極巨冒後 見到隻神獸唔係自己想要果隻 有可能直接洗掉嗎? 定係一定要打落去再開第2ROUND

通去雷龍神殿個山窿都有

要唔要果隻神獸都打啦，唔打點儲石換夢特藥同埋kill game多過連續3次會罰石

有冇得詳細講下個情況

你又岩 打呢d好攰 連線多2粒但要load仲耐d時間

單機都夠打就自己刷算，暫時捉左兩隻閃

難捉過新三鳥

鐵啞鈴個捕獲率同神獸一樣都係3

知點解喇, 用左長毛, 柒左

oh惡心

大家捉雷定龍柱

實戰價值雷>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>龍

想知如果將極巨洞啲神獸放生 之後可唔可以捉多次

岩岩打完主線翻左去大冒險 佢話有UB洞又剩其實要做d乜

我麻到，係咪你打唔中佢

今集幸福蛋係咪冇得周街幫其他pkm回血？

佢頭先話用惡心麻惡系

無架當你喺冒險捉到稜鏡比橙衫佬睇
張筆記其實係接待姐姐跌，劇情開頭佢地糾纏既時候攝咗去橙衫度
最後張紙都仲係好多問號就完咗劇情

依類對戰外技能消失左好多代了

如果係速物攻流鱗甲龍
魂舞同龍舞應該點取捨

low risk low return 龍舞
high risk normal return 魂舞

事實上拎格龍打ranking既話9成都係0retun

打adventure街場啲人on99咁 刷閃效率極低

4:00 開始

應該打完皮歐尼就開到

連續3次真係連續定點

我kill兩次 過一次 再kill 2次罰唔罰

No risk high return 音舞Z

前者，你個情況我未試過咁玩

唔罰

好波

呢隊嘢好廚但其實容錯率好低

新人留名

平時只係儲圖鑑
打主線都係無腦等級輾壓
個極巨洞幾新鮮
有時覺得係啲npc carry返我轉頭

無咁多空波，拎黎捉新球種算

你你指最黎簡唔帶走
可以
今朝小栗巴試左

換UB波囉

如果係捉咗之後 喺個box度放生呢

唔得

sosad

勁多石先換到1粒，beast ball睇落公廁左但實際只係幻覺，好哂時間先換到1粒

原來4代化石無簽證仲以為全部都有

翻去呃靚仔刑警啦

呃handsome不如USUM買

有咩慘過烏賊王被隊友放cocahing

蓋歐卡一個Surf KO 3隻

sm用beast ball捉普通野捕捉率低到喊

試咗無盡大冒險先再睇吓

任拎就冇所謂啦

諗住捉哂d閃神獸先玩呢個mode

人馬合一
分咗體隻馬個體仲要隨機?

呢隻諗諗下用必捉球去捉就算

刷零速白馬係惡夢
隻人係0速隻馬未必係

我諗住人馬0速就算

神獸可以刷到第一個鎮就可以搭火車去雪原
然後過劇情捉神獸

姐係刷神獸唔洗通一週目
刷馬先要

結論 神獸係公廁
UB最珍貴 但UB USUM無限刷
所以都係公廁 SUPER 打和！

不過黑白馬刷齊最少都要2個ac，姐係點都要做多次冠軍

開新acc刷一堆神獸出黎用住先
正身拎黎慢慢刷球種閃

而家無咁想追球種閃神獸，統一用豪華球就算，d波留黎捉新球種

有無劍版青可以幫我開蒼響Pokédex,開完圖鑑換返俾你。

有D衝動想買多部細機

呢度有冇人成功刷到閃神柱

殺咗6百幾隻+sl
起碼過千次都未出

唔係有online可以捉曬兩個版本？

刷到一隻 刷緊第二隻

我200隻已經就快手殘
你刷邊隻

幾多次左右出你殺佢定點

要拎閃符係咪打死過隻怪就得?
定真係用精靈球捉左一隻先得
同埋想問下無online係咪唔洗諗

要曾經擁有過
基本上係，除非你有FD可以面連

我用SL大法 save係條柱前面
第一隻刷左6-8個鐘 第二隻仲刷緊

鋼柱

咁唔刷閃算本身見個個都刷又想刷隻閃鬼龍
算數捉哂普通版算

online年費都唔算貴，搵到人夾family plan就仲抵屌

大冒險刷閃真係惡夢
真人同AI都係弱智
真人就搶寵搶dmax
AI就係咁出status move
打五場先贏得一場

AI無想像中咁廢，單人刷銀鳥勝率暫時都有8~9成左右

可唔可以係揀神柱之前save一次
跟住捉咗隻雷柱之後放入home
再load save捉過另外一隻?

第2句你諗下有咩問題

同街友打水君全隊讓隻GMAX毒電2次條友都唔gmax

刷完專登玩嘢懶好笑

要save架...

急凍鳥都要刷A0

寫到明電系都要換隻飛行系想點

今次劍盾真係唔難speed run
真係可以好快跑到dlc

hea住玩兩日已經打晒8個gym
劇情少到

試咗直衝雪原

有冇600隻

差唔多

如果我買多部lite拎黎過嘢&刷嘢
可唔可以係Switch傳個盾Save過去lite
然後Switch再由頭玩過隻盾

想問吓蕾冠王係咪配黑馬好似好啲?配白馬物攻招唔多

要成個switch acc過，無得單過盾save，好似係

睇巴哈係要個Save跟user
可以單過一個Save

如果我兩部機都係同一個user
咁我A機轉左個Save去B機之後
A機個新Save又會唔會影響B機呢
諗緊...

6-8個鐘, 咁都算快

依加刷緊呢隻刷左過8個鍾都未有

真係好易

我可以放棄刷閃先原版捉一套
拎去打對戰用
之後再慢慢開第二ac 刷閃

台灣CLS，搞到過千人既比賽

如果開多一個ac去捉電柱/龍柱/白馬/黑馬, 再過落去主ac
新ac駛唔駛俾任何錢先過到d寵過去?

卡X嗚嗚-2
1234 9876

唔洗

唔該巴打

反觀香港

唉…

想問下點樣可以上人地車捉神獸？

5264 2852
打高達-1

去大冒險開場嗰版, +號入code, 跟住邀請別人, 就會入到人地場

咁普通街場呢？ 冇set pw 個隻

玩撚完，諗住唔睇劇透玩左先，已經捉左幾隻神獸放生又唔可以，到底邊個諗埋啲咁嘅機制出嚟

捉左唔好咩

想刷閃

刷左其他先啦 捉左個幾隻最後開新acc補返

阿勃梭魯其他7粒波都好地地，無啦啦月球八九次訓覺1血都爆波

開另一個ac好快可以刷，除非你想要埋球種

唯有係咁我隻盾版未開過

刷閃刷幾十個鐘ok
開acc個幾鐘就唔ok

有冇人借隻夢特寶貝龍比我生蛋？

極巨大冒險+4P

同朋友一齊打完神獸係咪兩個都捉到？

捉過就無，好似係

如果大家都冇捉過就大家都可以捉？

應該係掛，我都未同人協過

閃符加異國係咪呃人架
琴晚生到依家10幾個鐘都未出閃

個極巨冒險其實好鬼悶

有無球種撚捉左新球種可以互補下

我有D

睇運，試過1箱出閃，亦試過38箱先出到閃

有冇新究極球球種

只計最新既話我暫時有友友花岩怪，愛心冰雪龍，重冰雪龍，夢寶寶暴龍同ub觸手百合

今朝試過同分身一齊打鬼龍同紅寶石，兩邊都一齊捉哂
不過sample size得兩次

究極球迷你龍
狩獵球 重量球 鐵啞鈴
月亮球 究極球 寶貝龍
速度球 夢境球 火稚雞
誘餌球 古空刺魚
夢境球 青綿鳥

得火稚同寶貝龍有夢特

有冇野岩！想要ub百合

睇我個list

刷緊王馬個體，一陣再睇有無啱心水

有夢球化石飛龍

仲捉緊
夢特立方獸，豐神3主，夢特巨金，花岩，夢特碎鑽嗰d交叉應該唔會自己捉
用空波（友誘重心等夢）同你換都得

大量空白求補完

舊代唔係一直都係冇得重覆捉神獸咩

你岩喎

係咪pkm go入坑劍盾

如果真係要隻隻神都刷到閃應該一日就棄game

我當刷夢特藥，而家有130粒雪原石

我2百幾粒個入口都係無毒貝比

After you have successfully completed 5 Ultra Beast Dynamax Adventures battles and have started the Ultra Beast story, a Poipole will appear in the Max Lair.

原來係5隻ub，多謝

終於閃

閃巨金怪真心靚

實測左十幾場
雙打 雷柱好撚煩 不停降速 你打尻佢就換飛行系
龍柱大炮仲痛過極巨招式

準神閃最靚

無得用自己寵打要刷閃真係幾ON9
下下要由頭打 仲要D AI ON99咁..打到BOSS先黎輸又要打過
話就話1/100閃姐...

諗諗下
急凍鳥要轉地圖先唔同個體
咁可以用M波捉左睇係唔係A0先都得

有冇人有友友寶貝龍

球種呢

重波，滿唔滿意

合格 滿分

而家個機制
究極日月好刷閃啲定劍盾

新手想問下愛管侍係唔係冇女？遇又唔見，生十幾隻都係男

生蛋會有女

係咁嫁啦

想問下隻超能鳥係邊度捉
行晒成個王冠雪原都唔見

求好心巴打send一隻老翁龍同一隻冰砌鵝嚟開圖鑑plz差呢兩隻only
PW: 08520852

飛去雪山山腳有機會見到
如果見唔到就Re地圖再飛一次

究極日月好1000倍(識亂數)

見你問左幾次 我黎吧

有企鵝想換隻圓陸鯊得唔得

你望完比返我就得？

波士可多拉好大力

可以呀而家開咗THX巴打

連緊

真
準備跟你練隻

物防咁高比魚龍咬一下都勁痛..

唔該曬巴打

有野要幫手下次可以指名我

FF知唔知火雞同蜥蝪王係邊個DEN

好呀唔該你先雖然我都多數係自己一條友玩(無其他朋友玩pkm)細細個有gameboy同nds嗰陣日日玩pokemon不過出咗3ds之後就無玩,見到劍盾好吸引先買部switch嚟玩,而家好多野都仲學習緊

me2,不過我早你幾個月入坑

我對上一隻玩係金銀版

當我咩都識咩

記得有個list 搵唔返

今集好似多咗好多人回鍋

我現實都冇frd玩pkm所以都係上黎同巴打們玩
依家比之前易入門好多了 得閒試下對戰仲好玩

連登有極戰團？

聽講個體性格特性努力值都易搞咗？
以前生蛋生撚到

有極戰團,有4P團
通常有巴打開直播一路傾一路玩

個體 升上100lv食粒金冠 即變6V
性格 有特性膠囊膠布 咩都改到
努力值 今代咁易賺錢 食藥食到滿
升Lv 超多經驗糖

依家由零練一隻只要3分鐘

咁有冇巴打仲未打X, 可以幫幫手比我打

成個post都就完 竟然無人用快速球之流

黑人馬招專屬技打哂兩個，冰人馬打一個，自己諗

fast定quick

打到變咗現實frd

唔知你地有咩想要，睇岩就幫我mark下窿窿，終於刷完0A鬼馬，返去生蛋先

狩獵球鐵啞換ub百合得唔得？

夢特既話可以

撫心自問 , 喺現實你地玩pkm多定狼多

普特。。。咁我用究極球圓陸換啦

夢特藥好貴，所以單性/無性想要返夢特

輕金屬都要？

UB圓陸原來我有但未update

收藏用

pkm 因為有pc

立方獸係咪要開返晒

咁究極球大眼水母啦！

係喎，大冒險好似會出

OK

有冇人刷到裂空座出色違？

但呢加有bug新球種冇得換住

夢特都有得搞？

200雪原石

抱住刷石既心態去刷閃神獸

雖然係有但依樣真係煩
生蛋個陣請生定夢特先

想問下蕾冠同鬼馬都要0A？
定係淨係鬼馬0A都可以？

合體計王，單體計馬，所以最好刷齊

今次DLC比想像中長
可能係因為捉神獸用左好多時間

屌你老味，鐵火輝夜打撚左四次先贏，on99

點解下個月日本發售果隻公仔柒過16年前美國果隻咁多既？
美國果隻04年出，日本隔咗五個世代先第一次幫佢出公仔仲要柒咁多想點

生好啦 幾時拎貨

日照 落雨裝石
一係就無天氣 奶呀奶/綠毛蟲？

空波同我換既話我要速球
夢特定唔夢特

速重等誘月夢 幾何雪花
想要夢特速夢ub立方，友月花岩怪

我果堆寵你得花岩怪啱

夢速重等誘月 雪花
速等心月夢 夢特紅唇
換
夢 車厘龜
夢 夢特立方
夢 豐緣3主
等 火稚雞
誘月 水躍魚
友夢 花岩
重 烈咬

換住咁多先唔想生咁多蛋住

夢特，今晚換？

半個鐘後得唔得?

好

Sorry巴打 原來我搞錯咗 我冇速球 有冇第種球想要？

上面砌咗個清單啦要住11隻先

月球呢, 都無就送畀你啦
生好

Ok

求雪原den list

終於搞掂DLC

咁先似樣

呢隻我用M波好撚襯

M波拎左去刷黑馬
遲下再刷

M波係大師球？

我尋晚都洗左2個鐘先出到0A黑馬

我放棄左刷A0月球黑馬
遲啲開新acc再刷過
M波A0黑馬用住先

無台？

1001記得開post

我都係，1血之後掟極圓柑波都捉唔到就知注定要用M波